[
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Drogas, consumo de, drogadicción",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Salud, falta de servicio",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Migración",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "La paz/el acuerdo de paz",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "La guerrilla",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Los políticos",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Guerra contra el terrorismo",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Agua, falta de",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Política agraria/campesina",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Caminos/vías en mal estado",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Transporte, problemas con el",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desplazamiento forzado",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Las bacrim/paramilitares",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Tierra para cultivar, falta de",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Impunidad",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Deuda externa",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1266
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo seguro(a)",
    "conteo": 550
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo inseguro(a)",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy inseguro(a)",
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy seguro(a)",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 600
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 514
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Delincuentes comunes",
    "conteo": 646
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Guerrilla",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Crimen organizado y narcotraficantes",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Las bandas criminales (bacrim)",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Policía o militares",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Vecinos de su barrio o comunidad",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Personas pertenecientes a su familia",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "aoj21",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos representan la amenaza más grande para su seguridad? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Seguridad privada (celadores)",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b0",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto le gusta a usted ver televisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 360
  },
  {
    "codigo": "b0",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto le gusta a usted ver televisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "b0",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto le gusta a usted ver televisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "b0",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto le gusta a usted ver televisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "b0",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto le gusta a usted ver televisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "b0",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto le gusta a usted ver televisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "b0",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto le gusta a usted ver televisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 381
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 374
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 319
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 324
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 819
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 842
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 842
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 819
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "b20b",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las Iglesias Cristianas Evangélicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 548
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 356
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 842
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 819
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "b3milx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que las Fuerzas Armadas colombianas respetan los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 842
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b3polx",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que la Policía Nacional respeta los derechos humanos de los colombianos hoy en día?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 354
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1216
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 433
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "cct1b",
    "pregunta": "Hablando específicamente sobre el Programa Familias en Acción, ¿usted o alguien en su casa es beneficiario de ese programa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 848
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colafro1a",
    "pregunta": "¿Las comunidades afrocolombianas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 864
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Policía o militares",
    "conteo": 450
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Vecinos de su barrio o comunidad",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Seguridad privada (celadores)",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Personas pertenecientes a su familia",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Delincuentes comunes",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Guerrilla",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Las bandas criminales (bacrim)",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colaoj21a",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantiza la seguridad en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Crimen organizado y narcotraficantes",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 797
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Policía o militares",
    "conteo": 418
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Vecinos de su barrio o comunidad",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Seguridad privada (celadores)",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Personas pertenecientes a su familia",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Delincuentes comunes",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Las bandas criminales (bacrim)",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Guerrilla",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Otros",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Crimen organizado y narcotraficantes",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colaoj21b",
    "pregunta": "¿Cuál de los siguientes grupos garantizaba la seguridad hace 12 meses en el lugar donde vive? Vecinos de su barrio o comunidad, pandillas, policía o militares, crimen organizado y narcotraficantes, personas pertenecientes a su familia, delincuentes comunes, guerrilla, las BACRIM, seguridad privada (celadores), otros.",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 996
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colb60n",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 842
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 595
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 819
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colb67",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en su Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 813
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colcamp1a",
    "pregunta": "¿Los campesinos están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 820
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 539
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colcp8b",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos que promueven la paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 841
  },
  {
    "codigo": "colcp8b",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos que promueven la paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 684
  },
  {
    "codigo": "colcp8b",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos que promueven la paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colcp8b",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos que promueven la paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colcp8b",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos que promueven la paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colcp8b",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos que promueven la paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colcp8c",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos medioambientales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 841
  },
  {
    "codigo": "colcp8c",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos medioambientales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 619
  },
  {
    "codigo": "colcp8c",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos medioambientales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colcp8c",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos medioambientales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colcp8c",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos medioambientales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colcp8c",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de organizaciones o grupos medioambientales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "coldis17n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por sus creencias religiosas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 844
  },
  {
    "codigo": "coldis17n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por sus creencias religiosas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 725
  },
  {
    "codigo": "coldis17n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por sus creencias religiosas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "coldis18n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta: Por sus opiniones políticas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 817
  },
  {
    "codigo": "coldis18n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta: Por sus opiniones políticas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 656
  },
  {
    "codigo": "coldis18n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta: Por sus opiniones políticas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "coldis18n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta: Por sus opiniones políticas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coldis18n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta: Por sus opiniones políticas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No tiene problema con tenerlos de vecinos",
    "conteo": 1136
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No los quiere de vecinos",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "coldis35f",
    "pregunta": "¿Le gustaría tener desmovilizados de los grupos armados como vecinos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 827
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "coldvw6",
    "pregunta": "¿Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 834
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "coldvw7",
    "pregunta": "¿La principal razón por la que las mujeres se preocupan por su apariencia física es porque quieren atraer la atención de los hombres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 834
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "coldvw9",
    "pregunta": "¿Una mujer solo puede sentirse realizada cuando es madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 768
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colespa2a",
    "pregunta": "¿Usted aprueba o desaprueba que los excombatientes desmovilizados de las FARC se presenten como candidatos a las elecciones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colestsoc_col",
    "pregunta": "¿Cuál es su estrato socioeconómico?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Estrato 2",
    "conteo": 548
  },
  {
    "codigo": "colestsoc_col",
    "pregunta": "¿Cuál es su estrato socioeconómico?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Estrato 1",
    "conteo": 394
  },
  {
    "codigo": "colestsoc_col",
    "pregunta": "¿Cuál es su estrato socioeconómico?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Estrato 3",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "colestsoc_col",
    "pregunta": "¿Cuál es su estrato socioeconómico?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Rural",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colestsoc_col",
    "pregunta": "¿Cuál es su estrato socioeconómico?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Estrato 4",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colestsoc_col",
    "pregunta": "¿Cuál es su estrato socioeconómico?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Estrato 5",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colestsoc_col",
    "pregunta": "¿Cuál es su estrato socioeconómico?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Estrato 6",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1096
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 20,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 30,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 40,
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 50,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 60,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 25,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 0,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 100,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 26,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 45,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 18,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 35,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 22,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 48,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 17,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 80,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 14,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colgi8",
    "pregunta": "¿Cuál es la pena máxima en años para un excombatiente desmovilizado de las FARC que se acoja a la Justicia Especial de Paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 16,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 472
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colideol4b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la homosexualidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colideol4c",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba la eutanasia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 393
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colideol4d",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el divorcio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "colideol4g",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba el sexo antes del matrimonio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 813
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colind1a",
    "pregunta": "¿Los grupos indígenas están ayudando a que nuestro país sea más desarrollado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1466
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "collt5",
    "pregunta": "¿Hace parte usted del registro nacional de víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1471
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "collt6",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún tipo de reparación por parte del Gobierno Nacional?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Trabajando",
    "conteo": 672
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Se dedica a los quehaceres de su hogar",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Está buscando trabajo activamente",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Es estudiante",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No está trabajando en este momento pero tiene trabajo",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Está jubilado o pensionado",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No trabaja y no está buscando trabajo",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Está incapacitado permanentemente para trabajar",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colpact1",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los miembros rasos de las FARC (no comandantes) que se desmovilicen no irán a la cárcel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 830
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 398
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colpact10",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana distribuir tierras baldías entre campesinos que no tienen suficiente tierra para cultivar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colpact11",
    "pregunta": "¿Qué opina que se haya acordado en el acuerdo de La Habana que los partidos políticos formados por desmovilizados de las FARC tendrán las mismas garantías de seguridad y de acceso a medios de comunicación que ya tienen los demás partidos políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 813
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colpact16a",
    "pregunta": "¿El Gobierno cumplirá con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 848
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colpact16b",
    "pregunta": "¿Las FARC cumplirán con lo pactado en el acuerdo de paz firmado en La Habana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colpact17a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 830
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colpact17b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla rebajas de penas a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colpact18a",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a desmovilizados de las FARC que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 830
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colpact18b",
    "pregunta": "¿Qué opina que la Justicia Especial para la Paz contempla privación de la libertad sin cárcel a miembros de las Fuerzas Militares que confiesen sus crímenes?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 830
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colpact19",
    "pregunta": "¿Qué opina que se desarrollen programas de sustitución de cultivos en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colpact20",
    "pregunta": "¿Qué opina que el presidente Iván Duque propuso durante su campaña electoral, modificar los acuerdos alcanzados entre el gobierno colombiano y las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 1101
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 451
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 833
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 408
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 393
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 828
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 401
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 400
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colpaz6c",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con los miembros desmovilizados de el ELN?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 675
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colpop1",
    "pregunta": "¿Los políticos en el Congreso tienen que seguir la voluntad del pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 785
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colpop2",
    "pregunta": "¿Las decisiones más importantes deberían ser tomadas por el pueblo y no por los políticos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 414
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colpop3",
    "pregunta": "¿Las diferencias políticas entre la elite y el pueblo son más grandes que las diferencias que existen en el pueblo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 385
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 340
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colpop4",
    "pregunta": "¿Preferiría ser representado por un ciudadano común que por un político experimentado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 821
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colpop5",
    "pregunta": "¿Los políticos hablan mucho y hacen muy poco?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colpop6",
    "pregunta": "¿En política se llama consenso a lo que realmente significa renunciar a los propios principios?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 813
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13c",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo fortalecerá la democracia colombiana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 813
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13j",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la seguridad en su municipio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 848
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13k",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará la situación económica en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 848
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colpropaz13m",
    "pregunta": "¿La implementación del acuerdo mejorará el acceso a la tierra en el lugar donde usted vive?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1b",
    "pregunta": "El gobierno del expresidente Juan Manuel Santos y las FARC firmaron un acuerdo de paz. ¿Hasta qué punto apoya usted este acuerdo de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 504
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colpropaz1cn",
    "pregunta": "El gobierno del presidente Juan Manuel Santos inició un proceso de paz con el ELN. ¿Hasta qué punto apoya usted este proceso de paz?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 834
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 370
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colprotmuj2",
    "pregunta": "Si una mujer desea visitar su familia o sus amigos, ella necesita permiso de su esposo.¿Hasta qué punto está usted de acuerdo o en desacuerdo con esta afirmación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colrecon18",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en el colegio de su hija o hijo estudien hijos de desmovilizados de grupos armados ilegales?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 794
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colrecon19b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los responsables de crímenes atroces pidan perdón a las víctimas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 794
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 399
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colrecon19c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que el Estado indemnice a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 867
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colrecon20b",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que se establezca la verdad sobre los hechos ocurridos en el marco del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 867
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colrecon20c",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que los victimarios indemnicen a las víctimas del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 490
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colrecon6",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que una hija o hijo suyo fuera amigo de un desmovilizado de las FARC?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colrecon7n",
    "pregunta": "¿Qué tanto aprueba o desaprueba que en la empresa o lugar donde usted trabaje le dieran empleo a un hombre desmovilizado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colsd8new2",
    "pregunta": "¿Cómo es la calidad de los servicios de acueducto y alcantarillado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 826
  },
  {
    "codigo": "colsd8new2",
    "pregunta": "¿Cómo es la calidad de los servicios de acueducto y alcantarillado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 494
  },
  {
    "codigo": "colsd8new2",
    "pregunta": "¿Cómo es la calidad de los servicios de acueducto y alcantarillado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "colsd8new2",
    "pregunta": "¿Cómo es la calidad de los servicios de acueducto y alcantarillado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colsd8new2",
    "pregunta": "¿Cómo es la calidad de los servicios de acueducto y alcantarillado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "colsd8new2",
    "pregunta": "¿Cómo es la calidad de los servicios de acueducto y alcantarillado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colsd8new2",
    "pregunta": "¿Cómo es la calidad de los servicios de acueducto y alcantarillado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 556
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colvb27a",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Liberal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 605
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colvb27b",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Centro Democrático?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 666
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colvb27c",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al El Partido de la U (Partido Social de Unidad Nacional)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 653
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colvb27d",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Polo Democrático Alternativo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 656
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colvb27e",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Cambio Radical?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 679
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colvb27f",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Conservador?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 606
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colvb27g",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Partido Alianza Verde?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 637
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb27h",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano políticamente se siente al Colombia Humana/UP?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1584
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colwc8",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1588
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colwc8t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia fue víctima de un secuestro?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1326
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 329
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colwc9",
    "pregunta": "¿Por razones del conflicto armado algún miembro de su familia fue despojado de su tierra?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 384
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colwom2a",
    "pregunta": "Suponga que una pareja decide que el esposo se hará cargo de las labores domésticas y el cuidado de los hijos y la mujer saldrá a trabajar para mantener el hogar?con esta decisión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1259
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1253
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 407
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 635
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 514
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 918
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1106
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 593
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "d6",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que las parejas del mismo sexo puedan tener el derecho a casarse?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "dis11n",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su color de piel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 844
  },
  {
    "codigo": "dis11n",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su color de piel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 774
  },
  {
    "codigo": "dis11n",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su color de piel?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "dis12n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 817
  },
  {
    "codigo": "dis12n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 752
  },
  {
    "codigo": "dis12n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "dis12n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su género?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis12xn",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su sexo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 844
  },
  {
    "codigo": "dis12xn",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su sexo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 795
  },
  {
    "codigo": "dis12xn",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su sexo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "dis12xn",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su sexo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis12xn",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su sexo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis13n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 817
  },
  {
    "codigo": "dis13n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 641
  },
  {
    "codigo": "dis13n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "dis13n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "dis13n",
    "pregunta": "Pensando en los últimos cinco años, ¿alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta por su condición económica?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "11 - 6o año de secundaria",
    "conteo": 581
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "5 - 5o año de primaria",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "18+ - 7o año de universidad o más",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "9 - 4o año de secundaria",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "13 - 2o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "12 - 1er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "16 - 5o año de universidad",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "3 - 3er año de primaria",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "8 - 3er año de secundaria",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "14 - 3er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "6 - 1er año de secundaria",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "17 - 6o año de universidad",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "7 - 2o año de secundaria",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "4 - 4o año de primaria",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "10 - 5o año de secundaria",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "2 - 2o año de primaria",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "0 -ninguno",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "15 - 4o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "1 - 1er año de primaria",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 340
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 752
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 492
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mulata",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Otra",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1333
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1329
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "exc11a",
    "pregunta": "¿Ha tramitado algo en el municipio en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 876
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 756
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 905
  },
  {
    "codigo": "exc13a",
    "pregunta": "¿Usted trabaja?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 756
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1490
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1488
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "exc14a",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses, tuvo algún trato con los juzgados?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 822
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 819
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 842
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 814
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "exc15a",
    "pregunta": "¿Usó servicios médicos públicos (del Estado) en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1044
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 609
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1041
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 617
  },
  {
    "codigo": "exc16a",
    "pregunta": "En el último año, ,¿tuvo algún hijo en la escuela o colegio?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1469
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1501
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1591
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 839
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 452
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "exc7new",
    "pregunta": "Pensando en los políticos de Colombia, ¿cuántos de ellos cree usted que están involucrados en corrupción?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 822
  },
  {
    "codigo": "exc7new",
    "pregunta": "Pensando en los políticos de Colombia, ¿cuántos de ellos cree usted que están involucrados en corrupción?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Más de la mitad",
    "conteo": 378
  },
  {
    "codigo": "exc7new",
    "pregunta": "Pensando en los políticos de Colombia, ¿cuántos de ellos cree usted que están involucrados en corrupción?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Todos",
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "exc7new",
    "pregunta": "Pensando en los políticos de Colombia, ¿cuántos de ellos cree usted que están involucrados en corrupción?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "La mitad de los políticos",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "exc7new",
    "pregunta": "Pensando en los políticos de Colombia, ¿cuántos de ellos cree usted que están involucrados en corrupción?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Menos de la mitad",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "exc7new",
    "pregunta": "Pensando en los políticos de Colombia, ¿cuántos de ellos cree usted que están involucrados en corrupción?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "exc7new",
    "pregunta": "Pensando en los políticos de Colombia, ¿cuántos de ellos cree usted que están involucrados en corrupción?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "exc7new",
    "pregunta": "Pensando en los políticos de Colombia, ¿cuántos de ellos cree usted que están involucrados en corrupción?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "formal",
    "pregunta": "Por este trabajo, ¿realiza usted o su empleador contribuciones para su pensión o jubilación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 882
  },
  {
    "codigo": "formal",
    "pregunta": "Por este trabajo, ¿realiza usted o su empleador contribuciones para su pensión o jubilación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 444
  },
  {
    "codigo": "formal",
    "pregunta": "Por este trabajo, ¿realiza usted o su empleador contribuciones para su pensión o jubilación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "formal",
    "pregunta": "Por este trabajo, ¿realiza usted o su empleador contribuciones para su pensión o jubilación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "formal",
    "pregunta": "Por este trabajo, ¿realiza usted o su empleador contribuciones para su pensión o jubilación?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "gi0n",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia sigue las noticias, ya sea en la televisión, la radio, los periódicos o el Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Diariamente",
    "conteo": 933
  },
  {
    "codigo": "gi0n",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia sigue las noticias, ya sea en la televisión, la radio, los periódicos o el Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces a la semana",
    "conteo": 541
  },
  {
    "codigo": "gi0n",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia sigue las noticias, ya sea en la televisión, la radio, los periódicos o el Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "gi0n",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia sigue las noticias, ya sea en la televisión, la radio, los periódicos o el Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al mes",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "gi0n",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia sigue las noticias, ya sea en la televisión, la radio, los periódicos o el Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al año",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "gi0n",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia sigue las noticias, ya sea en la televisión, la radio, los periódicos o el Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1126
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 445
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1484
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "iarea1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Basura en la calle o acera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 722
  },
  {
    "codigo": "iarea1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Basura en la calle o acera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 594
  },
  {
    "codigo": "iarea1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Basura en la calle o acera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "iarea1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Basura en la calle o acera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "iarea2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Baches/Hoyos/Pozos en la calle o en el camino?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 598
  },
  {
    "codigo": "iarea2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Baches/Hoyos/Pozos en la calle o en el camino?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 469
  },
  {
    "codigo": "iarea2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Baches/Hoyos/Pozos en la calle o en el camino?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 329
  },
  {
    "codigo": "iarea2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Baches/Hoyos/Pozos en la calle o en el camino?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "iarea3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Viviendas que tienen defensas/barrotes o rejas de metal en las ventanas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 608
  },
  {
    "codigo": "iarea3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Viviendas que tienen defensas/barrotes o rejas de metal en las ventanas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 418
  },
  {
    "codigo": "iarea3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Viviendas que tienen defensas/barrotes o rejas de metal en las ventanas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 356
  },
  {
    "codigo": "iarea3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el área alrededor del hogar del encuestado/a está afectada por Viviendas que tienen defensas/barrotes o rejas de metal en las ventanas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 738
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 666
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1648
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "inf1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cédula de ciudadanía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 10 y hasta 30 minutos",
    "conteo": 517
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Más de 30 minutos y hasta una hora",
    "conteo": 371
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Más de 1 hora y hasta 3 horas",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Más de 3 horas",
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Menos de 10 minutos",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No hay policía/ no llegaría nunca",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "infrax",
    "pregunta": "Suponga que alguien se mete a robar a su casa y usted llama a la policía. ¿Cuánto tiempo cree que la policía se demoraría en llegar a su casa un día cualquiera a mediodía?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 570
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 482
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 428
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 836
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 592
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 825
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 579
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 796
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "jc15a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles, se justifica que el presidente del país cierre el Congreso y gobierne sin Congreso?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 865
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 553
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "jc16a",
    "pregunta": "¿Cree usted que cuando el país enfrenta momentos muy difíciles se justifica que el presidente del país disuelva la Corte Constitucional y gobierne sin ella?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 399
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ni bueno, ni malo (regular)",
    "conteo": 636
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Malo",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy malo (pésimo)",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 836
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 498
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "mil10a",
    "pregunta": "¿El gobierno de China, en su opinión, ¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 825
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "mil10e",
    "pregunta": "¿El gobierno de Estados Unidos, en su opinión¿es muy confiable, algo confiable, poco confiable,etc.?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1479
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 882
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Trabajador(a) por cuenta propia",
    "conteo": 396
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Asalariado(a) en el sector privado",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Asalariado(a) del gobierno o empresa estatal",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Patrono(a) o socio(a) de empresa",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Trabajador(a) no remunerado(a) o sin pago",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 882
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Trabajadores de los servicios y vendedores de comercios y mercados",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ocupaciones elementales",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Oficiales, operarios y artesanos de artes mecánicas y de otros oficios",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Agricultores y trabajadores calificados agropecuarios, forestales y pesqueros",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Técnicos y profesionales de nivel medio",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Personal de apoyo administrativo",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Profesionales científicos e intelectuales",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Operadores de instalaciones y máquinas y ensambladores",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Directores y gerentes",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ocupaciones militares",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "ocupoit",
    "pregunta": "¿Cuál es la ocupación o tipo de trabajo que realiza?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 865
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 429
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 552
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 363
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No ha participado",
    "conteo": 1474
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí ha participado",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "prot3",
    "pregunta": "¿En los últimos 12 meses ha participado en una manifestación o protesta pública?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Permaneció igual",
    "conteo": 826
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Disminuyó",
    "conteo": 487
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Aumentó",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "q10e",
    "pregunta": "¿En los últimos dos años, el ingreso de su hogar ha ha disminuido, aumentado o permanecido igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 768
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Menos de 205.000",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 750.001 y 810.000",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 205.000 y 325.000",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 1.000.001 y 1.250.000",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 325.001 y 440.000",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 810.001 y 915.000",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 1.600.001 y 2.000.000",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 915.001 y 1.000.000",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 2.000.001 y 3.150.000",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 650.001 y 710.000",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 710.001 y 750.000",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ningún ingreso",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 1.250.001 y 1.365.000",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 440.001 y 565.000",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Más de 3.150.000",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 565.001 y 650.000",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "q10g",
    "pregunta": "¿Cuánto dinero usted personalmente gana al mes por su trabajo o pensión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 1.365.001 y 1.600.000",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 205.000 y 325.000",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Menos de 205.000",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Más de 3.150.000",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 915.001 y 1.000.000",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 1.600.001 y 2.000.000",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 2.000.001 y 3.150.000",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 1.000.001 y 1.250.000",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 750.001 y 810.000",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 325.001 y 440.000",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ningún ingreso",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 1.250.001 y 1.365.000",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 810.001 y 915.000",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 565.001 y 650.000",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 1.365.001 y 1.600.000",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 650.001 y 710.000",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 440.001 y 565.000",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "q10new",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de este hogar, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Entre 710.001 y 750.000",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Soltero",
    "conteo": 573
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Unión libre (acompañado)",
    "conteo": 494
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Casado",
    "conteo": 411
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Separado",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Viudo",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Divorciado",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "q11n",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 487
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 398
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 14,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 754
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 472
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12bn",
    "pregunta": "¿Cuántos niños  menores de 13 años viven en este hogar?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 429
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 377
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 14,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 18,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 16,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12c",
    "pregunta": "¿Cuántas personas en total viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1205
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 445
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Católico",
    "conteo": 1104
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Evangélica ypentecostal",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Protestante",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Agnósticooateo",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Religionesorientalesnocristianas",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q3cn",
    "pregunta": "Si usted es de alguna religión, ¿podría decirme cuál es su religión?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Religiones tradicionales",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 1157
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algo importante",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q5b",
    "pregunta": "¿Podría decirme, qué tan importante es la religión en su vida?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1587
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1440
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1414
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 929
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 731
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 949
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 635
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r16",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen televisor de pantalla plana?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 836
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 822
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r18",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Internet de alta velocidad (banda ancha)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1469
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1104
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 555
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1533
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1344
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1130
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 529
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1210
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 450
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1054
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 606
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 977
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "redist1",
    "pregunta": "¿El gobierno debe gastar más en ayudar a los pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "redist2",
    "pregunta": "¿Es injusto que los ricos paguen mucho dinero en impuestos, pero reciban muy poco a cambio en servicios sociales del Estado (como salud o vivienda)?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 369
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "redist3",
    "pregunta": "¿La mayoría de los desempleados podría encontrar un trabajo si quisiera?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 584
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "sd2expec",
    "pregunta": "¿Usted diría que la calidad ‚Ä¶. en su municipio supera sus expectativas, cumple sus expectativas, o no llena sus expectativas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1105
  },
  {
    "codigo": "sd2expec",
    "pregunta": "¿Usted diría que la calidad ‚Ä¶. en su municipio supera sus expectativas, cumple sus expectativas, o no llena sus expectativas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No llena sus expectativas",
    "conteo": 399
  },
  {
    "codigo": "sd2expec",
    "pregunta": "¿Usted diría que la calidad ‚Ä¶. en su municipio supera sus expectativas, cumple sus expectativas, o no llena sus expectativas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Cumple sus expectativas",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "sd2expec",
    "pregunta": "¿Usted diría que la calidad ‚Ä¶. en su municipio supera sus expectativas, cumple sus expectativas, o no llena sus expectativas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Supera sus expectativa",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "sd2expec",
    "pregunta": "¿Usted diría que la calidad ‚Ä¶. en su municipio supera sus expectativas, cumple sus expectativas, o no llena sus expectativas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 723
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 659
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "sd2new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las vías y carreteras?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 805
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 557
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "sd3new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de las escuelas públicas?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 460
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 446
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "sd6new2",
    "pregunta": "¿Cuál es su nivel de satisfacción con la calidad de los servicios médicos y de salud públicos?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "smedia1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cuenta de Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1004
  },
  {
    "codigo": "smedia1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cuenta de Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 655
  },
  {
    "codigo": "smedia1",
    "pregunta": "¿Tiene usted cuenta de Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "smedia2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 657
  },
  {
    "codigo": "smedia2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Diariamente",
    "conteo": 570
  },
  {
    "codigo": "smedia2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces a la semana",
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "smedia2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al mes",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "smedia2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al año",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "smedia2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "smedia2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "smedia3",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 666
  },
  {
    "codigo": "smedia3",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces a la semana",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "smedia3",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "smedia3",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Diariamente",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "smedia3",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al mes",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "smedia3",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al año",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "smedia3",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "smedia3",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Facebook?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "smedia4",
    "pregunta": "¿Tiene usted cuenta de Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1466
  },
  {
    "codigo": "smedia4",
    "pregunta": "¿Tiene usted cuenta de Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "smedia4",
    "pregunta": "¿Tiene usted cuenta de Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "smedia5",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1469
  },
  {
    "codigo": "smedia5",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces a la semana",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "smedia5",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Diariamente",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "smedia5",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al mes",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "smedia5",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al año",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "smedia5",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve contenido en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "smedia6",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1483
  },
  {
    "codigo": "smedia6",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces a la semana",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "smedia6",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Diariamente",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "smedia6",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al mes",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "smedia6",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "smedia6",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al año",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "smedia6",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en Twitter?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "smedia7",
    "pregunta": "¿Tiene usted cuenta de WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1058
  },
  {
    "codigo": "smedia7",
    "pregunta": "¿Tiene usted cuenta de WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 603
  },
  {
    "codigo": "smedia8",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia usa WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Diariamente",
    "conteo": 842
  },
  {
    "codigo": "smedia8",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia usa WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 603
  },
  {
    "codigo": "smedia8",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia usa WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces a la semana",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "smedia8",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia usa WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al mes",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "smedia8",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia usa WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al año",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "smedia8",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia usa WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "smedia9",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 606
  },
  {
    "codigo": "smedia9",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 534
  },
  {
    "codigo": "smedia9",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces a la semana",
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "smedia9",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al mes",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "smedia9",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Diariamente",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "smedia9",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al año",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "smedia9",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "smedia9",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ve información política en WhatsApp?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 961
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 575
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1223
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 429
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1232
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Centro democrático",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Partido liberal",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Partido alianza verde",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Partido de la u (partido social de unidad nacional)",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Polo democrático alternativo",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Partido conservador",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Cambio radical",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Movimiento mira",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Partido opción ciudadana",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Partido asi",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Movimiento aico",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vb11",
    "pregunta": "¿Con cuál partido político simpatiza usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Partido somos",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1112
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 548
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Iría a votar pero dejaría el tarjetón en blanco o lo anularía",
    "conteo": 517
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Votaría por algún candidato o partido diferente del actual gobierno",
    "conteo": 431
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Votaría por el candidato o partido del actual presidente",
    "conteo": 362
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No votaría",
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "vb2v",
    "pregunta": "¿Votó usted en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales de 2018?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1016
  },
  {
    "codigo": "vb2v",
    "pregunta": "¿Votó usted en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales de 2018?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 641
  },
  {
    "codigo": "vb2v",
    "pregunta": "¿Votó usted en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales de 2018?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb2v",
    "pregunta": "¿Votó usted en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales de 2018?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 549
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Iván duque, partido centro democrático",
    "conteo": 474
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Gustavo petro, coalición petro presidente",
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sergio fajardo, coalición colombia",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Germán vargas lleras, coalición mejor vargas lleras",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Votó en blanco",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Humberto de la calle, coalición partido liberal, asi",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno (fue a votar pero dejó la boleta en blanco)",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb3n",
    "pregunta": "¿Por quién votó para presidente en las últimas elecciones presidenciales de 2008?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno (anuló su voto)",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vb3n2",
    "pregunta": "¿Por quién votó para Presidente en segunda vuelta?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 645
  },
  {
    "codigo": "vb3n2",
    "pregunta": "¿Por quién votó para Presidente en segunda vuelta?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Iván duque, partido centro democrático",
    "conteo": 517
  },
  {
    "codigo": "vb3n2",
    "pregunta": "¿Por quién votó para Presidente en segunda vuelta?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Gustavo petro, coalición petro presidente",
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "vb3n2",
    "pregunta": "¿Por quién votó para Presidente en segunda vuelta?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "vb3n2",
    "pregunta": "¿Por quién votó para Presidente en segunda vuelta?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Votó en blanco",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "vb3n2",
    "pregunta": "¿Por quién votó para Presidente en segunda vuelta?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "vb3n2",
    "pregunta": "¿Por quién votó para Presidente en segunda vuelta?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno (anuló su voto)",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb3n2",
    "pregunta": "¿Por quién votó para Presidente en segunda vuelta?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ninguno (fue a votar pero dejó la boleta en blanco)",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "En desacuerdo",
    "conteo": 835
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 395
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "De acuerdo",
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy  de acuerdo",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Ambos por igual",
    "conteo": 1148
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 452
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "vb51",
    "pregunta": "¿Quién cree usted que sería más corrupto como político: un hombre, una mujer, o ambos por igual?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No importa",
    "conteo": 1064
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Una mujer",
    "conteo": 492
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Un hombre",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "vb52",
    "pregunta": "Si le toca a un político o a una política manejar la economía nacional, ¿quién va a hacer el mejor trabajo: un hombre, una mujer o no importa?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vb58",
    "pregunta": "¿Cuando una madre trabaja para ganar dinero, los niños sufren?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "En desacuerdo",
    "conteo": 538
  },
  {
    "codigo": "vb58",
    "pregunta": "¿Cuando una madre trabaja para ganar dinero, los niños sufren?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "De acuerdo",
    "conteo": 523
  },
  {
    "codigo": "vb58",
    "pregunta": "¿Cuando una madre trabaja para ganar dinero, los niños sufren?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy  de acuerdo",
    "conteo": 360
  },
  {
    "codigo": "vb58",
    "pregunta": "¿Cuando una madre trabaja para ganar dinero, los niños sufren?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "vb58",
    "pregunta": "¿Cuando una madre trabaja para ganar dinero, los niños sufren?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "vb58",
    "pregunta": "¿Cuando una madre trabaja para ganar dinero, los niños sufren?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1265
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 395
  },
  {
    "codigo": "vic1ext",
    "pregunta": "¿Ha sido usted víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 982
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 602
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "w14a",
    "pregunta": "¿Está usted de acuerdo con un aborto cuando peligra la salud de la madre?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1279
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 380
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1281
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 349
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "wc1t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1226
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 433
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1228
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 360
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "wc2t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1503
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1507
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "wc3t",
    "pregunta": "En los últimos 12 meses, ¿por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "wf1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda regular/periódica en dinero, alimento o en productos de parte del gobierno, sin contar las pensiones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1389
  },
  {
    "codigo": "wf1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda regular/periódica en dinero, alimento o en productos de parte del gobierno, sin contar las pensiones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "wf1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda regular/periódica en dinero, alimento o en productos de parte del gobierno, sin contar las pensiones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "wf1",
    "pregunta": "¿Usted o alguien en su casa recibe ayuda regular/periódica en dinero, alimento o en productos de parte del gobierno, sin contar las pensiones?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "www1n",
    "pregunta": "¿Qué tan frecuentemente usa usted Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Diariamente",
    "conteo": 809
  },
  {
    "codigo": "www1n",
    "pregunta": "¿Qué tan frecuentemente usa usted Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 436
  },
  {
    "codigo": "www1n",
    "pregunta": "¿Qué tan frecuentemente usa usted Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces a la semana",
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "www1n",
    "pregunta": "¿Qué tan frecuentemente usa usted Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al mes",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "www1n",
    "pregunta": "¿Qué tan frecuentemente usa usted Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "Algunas veces al año",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "www1n",
    "pregunta": "¿Qué tan frecuentemente usa usted Internet?",
    "total": 1661,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 3
  }
]